示威者：歡迎使用實彈，確認香港進入戰爭狀態

歡迎用實彈揭露抗爭嘅真相
打破一切維持治安嘅政治謊言
打破一切唔想革命嘅左膠幻想

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

用實彈不如出埋老解啦 怕咩
帶ak射示威者囉不如

佢地未練好摺被

popo子亂射人架，
宣揚海外

1. 尤其重要

後果自負！後果自負！後果自負！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

共港內戰

屌P牌冇得正評

邊撚到內

港澳辦日日講香港問題係中國內政
就係想大家潛移默化
巴打，你要幫自己做下思想改革

講得咁輕鬆 是咪你去食 人命黎
less lethal都咁傷

乜你覺得，唔出實彈就唔會死人傷人？
新屋嶺、太子站、墮樓、浮屍

咁點呀? 係咪嫌死唔夠值得慶祝所以要死多d? 未夠慘情?

兩者分別好明顯啦

太子站、墮樓、浮屍＝地下殺人＝無證無據＝黑警一邊企係維護法治、維持治安嘅道德高地，一邊暗地裡傷人殺人

實彈＝地下操控放返上枱面＝黑警真面目暴露於人前、鏡頭前、世界前

請問邊個先真正係減少傷亡？

減少傷亡? 實彈爆頭就復活一個烈士?
殺人就殺人 屍體一具都嫌多 死左既出唔到聲 但絕對唔到你起到口響

我要攬炒

原來軍隊打仗用實彈為左減少傷亡既 怨我無知

我想死 做人都覺得可恥

我同你講道理，你就係度發晦氣
唔敢面對事實、唔諗相應嘅抗爭手段，一味懶慈悲係非常離地的
想絕對地無傷亡？得啊，全面停止抗爭做返港豬啦

撐住呀手足，諗下煲底相擁嘅一幕

我發乜晦氣 留意翻你道理同歪理兩回事
用實彈係減少傷亡既你繼續發表偉論比人恥笑囉
九唔搭八 你就離地喇叫人疊屍但唔係自己果條 邊個高地呀
死人比你淡化到浮雲咁 懶慈悲你老母臭西啦呢d叫理性同同理心
好撚熱血咩你依家

係呀，點呀？跪低幫我含未？

咁驚不如你返屋企摺埋啦，出街做咩呢？大叫「可恥」咪得lol，反正你都係廢人來姐

你衝出去擋子彈 死左話我知我買支花然後講句rip 翻去出個post話唉也又死多個好慘 然後發表偉論

反正網上任你勇武 屌咪屌囉

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

以死人為榮

收皮啦 勇武出到黎係為左死為左苦肉比你班垃圾消費做文宣發表偉論咖?
打字果d出下黎做呢個角色睇下有冇咁口響

後果自負！後果自負！後果自負！

攬炒指日可待

核彈都唔割

如果唔開實彈打死人就全家生癌截肢落地獄 講緊你呀毅進仔

係就快 唔好講咁多

9.21 光復屯門 元朗恐襲兩個月
9.22 和你再塞

全日 連儂牆文宣
牆可不守 人必需救

另幫宣傳今晚彩虹大合唱
9PM 停車場上蓋籃球場 (地鐵C4)
光復香港 時代革命

開真槍啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但係唔想任何一個手足有事

之前老豆搵仔搵咗咁多仔, 咁有冇聽過有邊個仔出個乜事呢? 有冇D9仔9女返學出過乜嘢新聞?

一直以來得個搵字, 係因為仲有D底線仲未穿, 仲有心理關口仲未衝破.

30年前南韓打到飛起, 以凶殘聞名的南韓警察都係用防暴戰術冇聽過用實彈, 烏克蘭都係去到好後期先有sniper殺示威者.

仲有, 其實克驚已經用咗幾次實彈, 但都只係用嚟阻嚇, 唔係對準人嚟射.

反而係示威者玩咗魔法咁耐, 你有冇見到有克驚中招? 反而TK就有.

真係用咗實彈殺人, 連示威者唔殺人的心理關口都破埋, 到時就會再進化, 睇怕下一次升level就直上IRA model.

出解放軍啦

每日一關心：
黑警用實彈未？
緊急法推行未？
解放軍出動未？
攬炒未？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Push

全面戰爭 抗爭者自動變為革命軍 all in or nothing

Are you ready

咁你直接回應下我啦，唔好單單打打：

1. 依家黑警就係亂鳩捉你返去行私刑虐打強姦謀殺嘅，你一係唔出嚟，一出就無可避免；唔想有人繼續受傷嘅你，除咗停止抗爭，有咩對策？
2. 黑警就已經殺緊人嘅，不過暗地裡做，你冇證冇據；出實彈嘅意義係逼令佢將惡行放返上枱面，以真面目示人，受全世界媒體嘅鏡頭監察，有咩唔妥？